前往虎穴寺的遊客可以在10000多英尺的高空欣賞壯觀的景色和建築天才。 全球最令人驚歎的地方|Josefina Salomon | 2021年8月8日|Ozy 
 當他們走進這個場景時，他們正徒步去修道院。 幸福的秘密? 思考死亡。 邁克爾·伊斯特，2021年5月13日 
 這座修道院坐落在海拔10240英尺的地方，緊靠著懸崖，就像垂直牆上的爬行動物一樣。 幸福的秘密? 思考死亡。 邁克爾·伊斯特，2021年5月13日 
 我不知道你是否看到過這個，有什麼想法，或者我是否應該搬到一個修道院，在我的餘生保持沉默。 卡洛琳·海克斯:她的心並沒有受傷，但她的聲音聽起來像卡洛琳·海克斯，2021年4月8日，華盛頓郵報 
 歷史學家早就知道，中世紀的修道院和大學裡有許多從事複雜知識事業的深刻思想家。 《光明時代》闡明瞭所謂黑暗時代的科學|湯姆·齊格弗裡德，2021年1月8日|科學新聞 
 維克托·瑟納出生在西班牙，他在不到14歲生日時離開家，進入修道院成為一名馬里斯特修士。 奧巴馬與卡斯特羅的單手鼓掌|道格·麥金太爾| 2014年12月24日 
 2008年，他的修道院急需資金，弗裡蘭決定為他的第一個攝影展提供幫助。 從時尚玩家到攝影師Monk |Nina Strochlic | 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 對面是一座紅磚砌成的修道院，就像雪地裡的一艘遠洋客輪。 俄羅斯淘金者學院|Peter Pomerantsev | 2014年11月11日|DAILY BEAST 
 週日，丹·達爾在一個修道院為她的丈夫舉行了最後一次葬禮，並舉行了食物捐贈儀式。 希望和改變? 2014年11月11日，緬甸在奧巴馬抵達前殺死一名記者|約書亞·卡羅爾|每日野獸 
 當他從禿頭山的禪寺出來時，他的覺悟隨之而來的是一場太過世俗的災難。 請原諒我不死:萊納德·科恩80歲大衛·亞菲2014年9月24日 
 在這個地方有一個著名的修道院，或寺廟，這將是容柏非常感興趣和驚奇的對象。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 穿過大門，我們的朋友們立刻發現自己身處長安寺的建築之中。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 要詳細講述榮柏在這個修道院看到的所有奇怪的事情是不可能的。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 他前往愛爾蘭，在自己的省份登陸，然後去修道院聽彌撒。 都鐸王朝下的愛爾蘭，卷二(三)|理查德·巴格韋爾 
 在他的右邊和遠處是一個村莊、幾座修道院和一座光禿禿的高塔——聖。 Julien-very小; 他一定去了很遠的地方。 上帝的意志! |威廉·斯登戴維斯